﻿# Projet blog

Forkez ce projet et suivez les instructions accessibles à l'adresse suivante :

frama.link/blog-partie1

Ce projet contient le fichier `csv-utils.php` ainsi que `articles.csv` qui vous seront utile à la réalisation du blog.
